有無絲打用緊月經杯

想轉用月經杯
M巾真係好唔舒服
又痕又焗 屌

有無絲打用開邊隻推薦
同係邊度買多

用開棉條

月經杯要洗
如果行行下街 full左
拎去商場廁所洗咩

乾左佢

芬蘭Lunette & 英國Mooncup 都冇經過動物測試
其它品牌都有
香港Lunette 認可分銷

香港Mooncup 認可分銷

倒左佢用水沖下就得嫁啦

係街用有valve既版本方便d，唔洗下下拎出來又要洗完再放入去，可置入12小時番屋企先拎出來